［ps4]人中之龍既選擇

話說當年ps2玩左陣人中之龍1，但當時太多野玩好快就無掂
最近買左人龍6白金左，有啲想玩多隻
如果只可以揀一隻，各位巴打會建議邊隻 聽講人龍0 4 5 極都好玩

只計ps4嘅話一定係0

其實唔知邊隻無出ps4
打算係ps4

人中０

玩完0再玩極，必玩

0

睇黎好一面倒，等我搵下二手先

玩完零再玩極

買二手，玩完放返出去，拎舊錢再買二手

唔駛問一定係0

零真係好玩

Ps4都係得0,極同6姐

維新計唔計

因為我一開始無醒起ps4得三隻正傳，因間去望下0咩價位

維新無中文

唔洗諗
一定係0
我覺得最完整 所有位都最好

維新都好玩
但要白金就辛撚苦
打咗大半個月都差六七個盃先有白金

0 雙角色 真島線好正
極上網睇劇情算

人龍0 會不知不覺咁俾佢吸左去追故事進度
夜總會同地產霸權遊戲又可分煲到天昏地暗
真島出場動畫我係男既睇完都濕哂

0 好悶

人龍 0 =龍如系列最好之作

點會

維新都好正

0既話好小二手貨

0真係最好